開心速遞 （22）

新Post

博士好仆街

10仔愈睇愈黑人憎

有艾瘋唔要
要屌米

on9博士

仆街十仔,我唔該你對Mandy好D呀

點解博思永遠唔信Mandy
有冇當過係佢條女

博士冇當mandy 係人

寫衰mandy唔成就寫衰博思
屌你老母

仆街

等一陣預告仲好

快啲分手

訓街買部電話比男朋友

冇講錯舊電真係易壞

Mandy真係好好

Mandy好慘

十仔我屌你老母

編劇逆天而行

放過Mandy 呢啲好女仔

點解有襯mandy都係要折磨佢

十仔唔配有mandy

如果Mandy 係我女朋友就好喇

分手lu

Mandy 唔係比大小姐折磨就係比十仔折磨

Mandy 值得有幸福

博士正一on9仔

mandy

博士死on9

十仔係我架

秦博思快d同熊若水一齊唔好搞mandy啦

對腳已經有排玩

快啲分手 比個好啲既人Mandy

分手啦唉
都冇心機睇

廢老式自拍

同豹哥一齊仲好

似煎pan咁撚慘

豬公戴耳環

龜縮明
另一個

博士同Mandy分手算啦
咪撚拖住人哋唔嗲唔吊咁

煎pan

點解Mandy 咁可憐
唔好喊
呵番

Mandy

博士幾時死

mandy好慘

編劇要仆街
劇審要落地獄！

十仔死去做兵吧啦 咁撚廢

你有冇講過呀頂你

畀多兩個字你兜返

我會聽Mandy你講架

博士

on9博士落地獄

呢d人何德何能有Mandy咁好既女朋友

豪仔做乜鳩

蠔仔

做咩唔聽MANDY講

豪仔幾時做左車神

茶記佬幾時做左車神

咁樣試人地架車

佢黎既

係咪編劇想拙合呢兩個

豪仔原來係車神

豪仔演技大爆發

點解鼎爺

夏娃

Mandy炒車？

真人識揸車？似模似樣

個個都鍊車咩

屌

仆街博士唔配有mandy。
博士死返去做港女廢老奴隸啦，
唔撚中意人又要拖9住人，近得熊家多，人都仆街d。

女人渣車

博士正仆街！

做淫娃

Report

絕世好女友

好耐之前有一集講佢係威龍車神

公司無人仲present

350z
s2000

十仔收皮啦

博士正仆街！！！

博士完全唔感動，快啲死啦

梗係揀s2000

屌
Mandy 咁比心機
我都想有個咁為我諗嘅好女朋友

鐵面陳

整埋ppt 笑得咁甜 十仔你訓撚左

豪仔之前係大陸教飄移架，而家重有冇教就唔知喇

鐵面陳同豪仔爭Mandy吧

鐵面陳＝我地

鐵面陳做乜鳩

一生人遇到mandy咁的女朋友

夫復何求

唉屌

葡萄

香港邊有咁好既女仔

如果有女朋友咁做 我覺得好sweet

大小姐

有咩咪開心見誠講囉mandy

即刻娶佢啦

Mandy真係好女仔

屌
啲編劇為咗拆散佢兩個
見寫衰mandy唔成
就轉策略寫衰博士
結果你哋班友又中晒計受落

賽車冠軍

大小姐屌醒Mandy唔該

哇佢呀

假設Mandy係港女
阿水就係十倍港女
換咗阿水
有分別？

其實博士都唔輸蝕呀 話曬大龍生個契生

我屌呀

大小姐個勢

搵鐵面陳好過啦

大小姐口頭禪:冇嘢呀你

頂

仲衰

Andy

鐵面陳好過啦

睇到起雞皮

痴撚線

琴日先發現大小姐有做都市閒情

哪來的自信

仔

潮生條女

十子最後機會

可能係博思呢，好興反cup

笑撚到仆街

一定係十仔黎

你比架1千萬既車人揸
邊個都一樣啦

撞大小姐跑車
死撚梗

中

屌你老母

哇

首歌

仆街都唔掂啦
二百幾萬撞左

兜返

博思型撚到

好靚仔呀

嘩屌 成晚等呢一下

嗚呀 博士 好型呀

睇到扯左

唔好意思你邊位

龍生契仔都唔差啦

編劇

如果一個女人肯進入男人浪漫呢個世界，係好女友黎

又幾撚型喎

韓文歌

十仔My man

嘩

扯咗

10仔認真打扮起上黎 真係型過曬全tvb d男藝人

算你啦十仔

算你啦仆街

泡歌好正

預告都有啦

咁咪幾好

型到喊

快d po cap圖 我要j十仔

死人頭

博思算你啦

屌 好撚sweet

著到咁渣S14唔多襯

比次機會你啦

博士oppa

好sweet

終於反cup呀

屌 無啦啦咁sweet

啱啱停咗個音樂嗰下想點

好sweet呀！！！！！！！！！！！！屌呀！！！！！！！！！！！！

好囉 錫返

幾sweet喎

型到

飛雞

好Sweet

唔係徐樂思就唔會死人

sweet到糖尿

睇到扯扯地

咁你ppt又訓覺

算你生性

bgm係咪泡菜歌

編劇全家復活！

屌 十仔！

Tvb究竟買左幾多泡歌

發生咩事
btw右邊個個係潮生秘書

證明屌編劇有用既

太攰啫
佢都唔想嘅

好型

甜到糖尿啦

八婆我轉唔撚到波呀

蕭國華

十仔終於叻返次

mandy出哂水啦

十仔個表情係咪有暗湧

編劇全家復活，長命百歲

佢咪話我知你想講咩但係我真係好眼訓

好sweet呀，mandy一見到博思落車嗰個笑容好甜 編劇今日可免一死

編劇係咪mon左po真係驚死全家

bonnie

編劇唔好再打算拆散博士Mandy啦，寫過個荀盤俾紅藥水咪算

係囉 明明係決定左要聽佢講多啲之後先到ppt

真係好sweet

徐樂思無份

根本佢就唔愛Mandy

Ok暫時放過你

tbb終於識順應民意

聽日

十仔好撚型啊

應該長腳蟹話佢唔好睇

出黎個下以為鐵面陳😂

好正

今集好sweet

十仔全盛期

十仔cap圖呢

潮生

喊左

bonnie
眼殘岩岩

hi 編劇 我知你有mon實我地
今集我地幾滿意

十仔

雖然一開波依經估到結局
但都為Mandy開心

編劇應該有睇呢個post
如果唔係出街會俾人斬

下集到大家姐sweet 阿膝好正

十仔今鋪抵讚嘅

終於good take一獲
Btw 我以為十仔又飛車又飄移轟轟聲
原來真係轉look

bonnie搶未來奶奶個名係咪想死

屌你

唔愛還唔愛
仲拍緊拖就唔準傷害Mandy

Bonnie搶人飯碗

佢全家死十次都唔撚夠啦

Mandy 正過長腳蟹多多聲

同意
佢鍾意，但唔係愛

埋伏線話十仔為mandy勉強自己呀，剪個自己唔鐘意既頭、著套咁既衫。

十仔

MANDY sweet到

係

睇博士睇到扯咗

編劇準備來回地獄

全家復活咩玩法

聽晚眼鏡bon

憎一個人要去到搞人老母

頂爺教騎馬
個仔教飄移

邊個咁寫落去邊個死全家

簫國華

大小姐架跑車rip

十仔好型
不過好反映現實，唔知點解男人成日聽兄弟講都唔聽女友講野

要去洗廁所

今集好撚正啊！！！

佢咪繼續用七把叉囉
之後啲故質素低哂
出版社都係等食屎
之後大家姐做九把叉又搵過

佢唔係tb look咩

要安仔收服佢

Andy 今次死撚梗

十仔臨尾講到出口：我咁樣真係好咩？
Mandy: 好呀，我鐘意呀

得mandy鐘意ja ma

MANDY今集正到

00先係新抱喎

呢幕真係射左

博士好man

條撚樣之前咪賣過榴槤

編劇仍然不懷好意 死性不改

😂 笑死，你班連登仔郁D要殺人全家

Mandy 最撚正

今日聽日兩集甜到糖尿

朱00嫁左入去啦
集集都見到佢係熊家

今次又唔知要賣咩

就快一齊既

賣屎忽佢都唔掂

KFC 巴打有冇cap十仔啲型仔圖

昆阿婆

一定係除非唔係

好想俾十仔屌

利申：直男

遲啲Bonnie都會上熊家，請期待

大小姐唔會想要佢個屎忽
想要送水輝嗰個

送水輝幾時返黎

最後5分鍾

咪就係,編劇夠膽搵人破壞安凌係咪又想受咀咒?

送水輝

我覺得遲下就會寫十仔同mary一齊覺得可以自在d

有冇人知岩岩首咩韓歌

Mary仲港女

認真以Mary性格
佢點會肯接受咁撚污糟嘅十仔

安邦都唔差

幾時先有大小姐同送水輝

唔好話呀 之前mary好似對十仔有嘢呀

你問編劇囉 我都唔知點解之前寫mary唔受人表白
過返幾十集話原來細細個鍾意十仔

Fuck bonnie🙂🙂

聽晚七把邦

bonnie同venus咪仲襯,安仔係凌凌架

呢集冇得頂

佢未打扮前我都已經話佢得架啦，睇佢ig都唔知幾多𡃁妹OL冧佢

Mandy好on9
出席完個祕書會走人搭MTR咪得囉
企係到比人指指點點
又話無人黎接多個話題乜乜柒柒
編劇d logic真係

咁既結局咪幾好

1.唐文龍
2.劍雄
3.十仔

呢個位真係好唔合理，我情願佢寫由頭到尾無表白過

港女要面係咁架啦，嫌條仔寒酸先有今集

佢本人真係玩賽車

D中環秘書鬥呢樣鬥果樣真係唔出奇

D濶太平時吹水都話自己去歐洲去冰島玩，唔通你話自己過左長洲咩

大小姐：你同我洗晒接龍集團嘅廁所，唔洗完唔準收工

如果編劇寫mandy同十仔一齊到尾
就收返唔駛你死全家
兼叫愛滋gay幫你含

有聲

未見過mandy笑得咁甜

會唔會真係撻著

如果博士Mandy可以一齊到尾，但代價係無安凌得安仔Bonnie，deal?

deal
想博士mandy > 安凌

安凌

靚撚到 .....

安凌有感情基礎,經歷咗好多嘢,家長都見埋,冇得輸

玩野係未? 食蕉啦~

安仔+朱凌凌=博士+Mandy
安仔+bonnie=博士+Mary

邊有十全十美

In v tec we trust
Drive honda we must

願意用豪仔條命換取十仔同mandy真實一齊

mandy好似愈黎愈靚咁
呢集好sweet
甜到漏
希望佢地真實都一齊

好靚

其實愛情不嬲都係互相遷就/為對方改變
我覺得要博士改變少少冇問題

大小姐話安排左有人接佢架
mandy本身都唔想去

認同
話哂mandy都為博士改左佢性格

最後個幾分鐘睇到我眼濕濕
MANDY咁耐以黎嘅付出終於有回報

開頭個look靚D

豪仔飛車死？

唔知佢二個真實有無feel

呢排唔見mandy ig story拍愛回家

mandy成日post博士,
有次明明唔關佢事都tag佢
但博士好似冇乜點理佢

現實同劇都係咁

Mandy真係好正，有女若此，夫復何求

今集so sweet
睇到心跳加速
希望編劇俾博思Mandy一路順利幸福到結局

都唔明啲人點解話Mandy嫌棄博思
其實邊個唔想身邊嘅另一半好好睇睇咁出現
男又好女又好如果你另一半好似博思咁出現同你去睇戲你都唔開心啦
Mandy都冇唔開心仲話唔緊要只要博思陪佢就得
啲朋友講博思唔執整佢都幫佢出頭
去呢啲鬥餐飽嘅聚會實想男朋友著得好睇啲架啦
佢都係男朋友重視下自己意見啫
咁都叫嫌棄人？

希望現實一齊加一
成日覺得戲外Mandy對博士有啲意思
博思點諗就唔知
今集兩個啲對望都笑得好甜

Mandy真係推post嘅保證角色，今集計埋上個post接近20頁

好多mandy fans

十仔我愛你

有冇最新版MANDY主線表

十仔ig好少返工野 自己去玩多

十仔好似有女朋友

jan姐好似都有

安仔要幸福啊，又認老豆又有女朋友

Bonnie愈睇愈正

不過睇怕bonnie同安仔就算一齊，一開始九成都要玩下地下情先，然後俾傻強呢類角色發現，之後再轉達俾朱00知，然後再次走馬燈回憶，故地重遊，喺速熊見到安仔同bonnie，憤而質問安仔揀bonnie定自己

暴走

好似話博士同Mandy之後都會分手

邊度講

編劇準備再次落返地獄

唔係掛

睇咗一啲留言, 覺得如果到最後博士同mandy真係散左, 個編劇都幾高招

首先mandy鍾意博士個陣就不停咁美化mandy
到後來醜化博士, 令普遍人覺得佢配唔起,唔值得mandy咁樣

又好似幾正，老母女朋友一齊撚安仔

我都覺得Bonnie個性格其實好似大家姐

已經想像到之後博士話唔習慣改變自已,覺得同Mandy拍拖好辛苦所以要分手,跟住Mandy喊到癲既樣

想睇之後博士有機會同紅藥水一齊
但發現自己咁多年只係兄妹情/迷戀
然後最後自己揀返Mandy

禁錯負皮

想睇mandy飛左十仔之後有幾個公子追
十仔頂唔緊加冇左mandy心靈空虛奮力狂追

莫講話我唔覺博士好愛Mandy，就算有愛，以佢嘅性格，見到Mandy俾公子追求有機會嫁得好，佢肯定會在背後默默祝福，分分鐘幫埋個公子追Mandy添。如果佢會奮力狂追，早十幾年已經追左Mary啦，今時今日可能已經結埋婚生埋仔，幾時輪得到Mandy。

頂 有預感今晚bonnie會好柒
向善：我冇嘅嘢 我一定會摧毁人哋所擁有嘅！

其實潮偉陣佬味都幾正

柒就好，同安仔天生一對

同大家姐好襯

唔知今晚潮生會唔會買咗間出版社
買得獎都唔爭在比多少少錢啦

今日睇左好多次琴日果集 好正

我依家又睇緊

尤其最尾個5分鐘

好睇呀，我好鍾意呀
再入歌個下

bonnie ig

咁既角度都睇唔到個gap

等一個人咖哩
BTW bonnie真係愈睇愈靚

不過睇左咁耐 博士仲係對mandy無feel咁

mandy終於有成果 好開心

望一望車鏡果度
連音樂都轉一轉變左tone

係咁睇返最尾嗰五分鐘

博士Mandy派 但就算最後編劇真係順應民意寫博士Mandy
個人覺得博士同Mandy可能遲早都要分手一次
除非編劇唔打算再提返發誓件事
情願早啲鬧交分咗呢一次
然後Mandy同博士講返哂自己啲感受
等博士都去反省下自己喺呢段關係入面自己點解會令到Mandy冇安全感到要去做咁多唔好嘅嘢
然後深刻諗過先同Mandy喺返埋一齊 發現自己其實都真係鍾意Mandy 咁會順理成章啲
畢竟依家博思對Mandy真係似責任多啲 要失去下先會識得珍惜

between 希望博士Mandy呢對真係可以開花結果
愛回家淨係追呢條線
編劇順應下民意啦
噚日嗰集咁咪幾好
成日三角關係黑嚟黑去有意思咩

Agger 唔分一次其實冇咩可能happy ending

我反而覺得十仔同mary先有真正幸福

博士好野，加油 向當紅小生進發

大家姐 大小姐提名最佳女配角

好感動 上年入圍男飛躍 今年就已經入圍男配角 希望佢之後更加紅！

黎啦

大家姐

真真假假（張衛健名曲）

奶奶好欣賞家嫂

Amy就係bonnie個假名

Bonnie 收撚皮

bonnie 似呀媽 安仔就戀母嘅

等一個人咖哩

Bonnie bb

原來唔係報仇

冇人會識架...

只要相信他

開始留意佢了

唔係可以告佢既咩
用人個名冒認

去哂阿蟹度

預告話個名版權係公司

咁冇人知真身係邊個
點告

大家姐好柒

見到家嫂

我指阿藤本人

係老何仆街

我深信佢之後會反cup

六支咪

唔知點解好心up

一定會 文字預告有講

好想同bonnie扑野

屌 嬲
老何同BONNIE都好仆街

踩場

Bonnie咁樣對佢偶像 我睇佢唔起

一陣一定搞唔掂 要搵返大家姐救命

以為會變關家姐

睇到心跳加速 差d以為重演關家姐

蘋果 兩好三壞
樓下的粥舖

大家姐點會唔反cup
愈低愈易反cup

Booine不得好死

潮生快啲行動啦

展明肉便器

bonnie 戴帽個男仔頭look 仲正過呢個look

在商言商
bonnie又睇得又寫得

好嬲 大家姐好唔抵

嘩 賤撚到呢個老何

BONNIE仆街啦 屌你老母

Bonnie

好狗

好賤

編劇想點死

Bonnie 好撚仆街

唔知阿藤有冇錄低呢

食屎啦屌

好撚憎bonnie呢個角色

狗到

呢個編劇都要死全家

賤到無倫

你老母BONNIE幾時死

留名睇報仇

比魔附身

阿藤

告到佢地身敗名製

成日黑化D角色

肥肥

之後反cup 就復活

Bonnie好仆街啊
淨係拎amy同佢既email對話紀錄出黎都夠啦嘛?

Bonnie仲話係七把叉fan,而家又咁賤,
難為d人仲想佢介入安凌,收皮啦佢

點解成日都要係公眾場合傾啲秘密既野

gay佬

編劇要同bonnie一樣死全家

bonnie咁做嘅動機係咩？係咪以前有講過？

女權八婆bonnie
仲話同安仔一齊
收皮啦 安仔朱凌凌嫁

垃圾bonnie

其實呢d位偷拍唔會輸架喎

其實好憎bonnie。果時呃安仔錢買野比自己扮有左bb，又陷害venus。而家又咁樣樣。

安仔快啲出黎教訓佢

就算版權係你，可以咁都得？唔會比人告到仆街？

bonnie正八婆

到時低聲下氣
都唔撚好幫佢！！！

一定有後著

好想喺床上好好教訓下Bonnie

唔黑化嘅話
00又點坐正

寫到bonnie咁賤即係bon安線收皮
安凌又小勝一仗

佢根本就唔配同安仔一齊

不嬲賤，我唔明點解連登仔撐佢

但通常呢D位大家姐就唔記得錄音
BONNIE 食 屎 啦

Bonnie 好似仲係女權撚

八婆bonnie

Bonnie好賤

下, Bonnie同安仔？

好睇呀呢集

安仔係朱凌凌嫁！！！！

照計實有方法証明倒

bon好快會上熊家

在商言商，要幾白痴先諗得出呢招
單憑一篇就覺得人地頂到七把刀，佢係咪弱智

將一個紅牌作家咁玩先係真正既商業損失吧？

捉蛇我知啊，但係bonnie咁衰。。。

啱呀

bonnie集集都咁撚黑人憎
全力支持大家姐

擺明，快啲撻著啦

見人個樣好少少就扯旗, 睇降魔dick已經好憎佢

寫到個編輯on9咁

睇死之後又會強行白化bonnie條臭閪

bonnie幾時出嚟講#metoo #staystrong

係呀
仲玩鳩安仔

由bonnie一出場已經唔鍾意佢，個樣唔討好，似林其欣，又有種港女味，頭先扮文青都洗唔走種俗氣。

有人話亦舒後期作品都唔係佢自己寫

佢以前d書好睇好多

尚善is angry

又要呃安仔有左bb呃佢錢，又屈venus。賤格！

臭西

yes 始終佢都係叫抄考 唔係由零開始寫 兩樣唔同架

超衰

嗰條Candy 賤人都係度

八婆

睇到好嬲！

好賤呀 睇到躁

bonnie必須死

Bonnie 又係一個on9
信個老何講野

除左
旅行同兵去個陣要2間房
原來係同條仔去之外

女人面皮究竟可以厚比點

抵死,玩鳩佢

屌 好撚嬲

bonnie帶依副眼鏡唔好睇

一直都好憎佢 玩安仔

抵死

抵啦

你個人無料點都寫唔出架啦

屌好撚嬲x2
抵撚死

Bonnie 根本冇料

種返棵鼠尾草

yeah

諗起肉便器

玩鳩死佢

你估你金庸咩臭西

無料扮四條

今鋪你仲唔死

笑撚死 Bonnie收皮啦屌

佢都有今日啦

心涼了

抵撚死

汪子勁

應該唔係無料既 但同大家姐差好撚遠

仲交情？你食屎啦

尚善

咁快秒左

交你老母情

大家姐咁勁

Ho ball

等一個人交稿

收皮啦老何

變得咁快

你條撚屌仲同人講交情

大家姐好波

弱智中既弱智先做得出

屌佢老母

叫個bonnie公開道歉啦

屌 咪原諒佢呀

你翻人面個陣又唔講20年交情

仲要唔改密碼

哇 個老何仆街到

你TBB咪又係亂鳩寫

老何極仆街

Condom

冇你又咁撚柒串
Bonnie你真係仆街啦

肉便器

做乜都得

Mary hung去左邊

又話無諗過做替代品，但頭先又咁串

大家姐真係好正

你老世關我閪事咩

咪係

個編輯d戲幾好 tbb d甘草

編劇復活

游生

仲幫佢寫係咪on9

編劇係咪驚死全家

游生真係好型

供樓

城寨英雄果陣又係好正

佢做仆街仔真係好正

執自己7把叉個名姐...

我想睇D咸濕小說

阿媽咁勁
安仔點解咁on9

以後大家姐你就係人嘅替身
值得咩

依幕游生同大家姐

我記得佢之前係配音員

究竟會點扭條橋呢

你地對Bonnie公平啲，佢都係入世未深比人利用喎

交情咁好，但咁仆街

eason單車個mv,好記得佢

阿滕真係好正
好想屌佢

寫咸濕小說有咩問題

比人利用就可以咁臭串?

極速洗白

咁就咪撚咁串啦

佢本身個人都仆街架啦

唔會好似頭先餐廳咁囉

so sweet

大家姐好慘

唔跳糟其實就還咗啦

安仔

佢唔破壞安凌都可以考慮下原諒佢

阿滕

Bonnie 是無辜的

on9仔

溝你老母啊

咁你咪撚原諒啦

點解唔係行上前望條女

發夢ending

幾廿年後屌返同一個閪究竟係咩感覺

發夢

好甜

發夢做結尾

潮偉

發夢
大家姐咁樣寫仲

阿仙奴

凌凌係潘金蓮

阿藤應該要拎番個名囉

咪係岩岩咁撚串，入世未深？

Bonnie 安仔安慰下佢啦

咁鐘意食傻

變面咁快既

起歌

對啊住媽咪

未來奶奶

唔告佢地就偷笑啦

原諒你啦

好膠

咁樣d人會覺得bonnie先係七把叉

咁就完撚咗?
Bonnie搶完人名 又咁閪串都唔使還?

多謝媽咪

仲以為佢會食粽

咁因為啊爸

之後佢地一齊？

睇唔明bonnie表情想表達咩

安仔係凌凌㗎

大家姐咩都還哂了

大家姐被編輯出賣
bonnie被編劇出賣

咪就係,衰到冇人有,就算之後洗白都唔鍾意佢

編劇可以繼續機會bonnie

又有大小姐

bonnie 已經見定家長，仲唔係bon安線

屬於我既野,練撚爛都唔會讓比人

安仔老豆係咪仲未岀現過

即係以後七把叉唔會再出書，就係因為一個簽書會

你話個出版社是咪on9

如果我係大家姐真係屌死bonnie

潮生同大家姐

咪係，on99

阿滕好正

發錢寒發到癲咗

四條女

唔係成日睇，想問安仔同venus是咪唔會再發展落去？

無仇不成婆媳

咪潮偉

大家姐又要諗過個名去重新出發
對佢公平咩

認同
完全表達出我錯了既感覺

有冇攬個到既cap圖

咁之後咪可以名正高順以"七把叉"名義復出囉

滕麗明

Candy 係雞係公廁

臭閪一條

bonnie被出賣係抵撚死,想出名就不擇手段,
但大家姐就真係無辜,仲要咁多年交情,
個編劇同bonnie都一樣咁賤

去番寫甜故

唔會，Venus條線寫極都係咁，似乎比編劇放棄左

我估係

想要圖

個幕仲唔係仔帶老公見爸媽

就算用另一個名
其實啲人都會知係七把叉
啲文筆 風格一樣架嘛

仲要大條道理 乜撚嘢長江後浪推前浪
以為自己係邊個?

有冇覺得做愛回家編劇都幾正

甩左依條線

幻想阿滕做女主

睇到好撚嬲
唔鐘意個bonnie 反對寫佢同安仔一齊！

會話佢抄七把叉

小妹妹入世未深唔識野亂講
大作家都唔會同佢計啦

老豆係潮偉咩，咁點解唔認得

就算係真, 咪又係冇用, d人以為七把叉係bonnie個賤人

潮偉同大家姐條線都幾好睇

間諜

安仔值得凌凌

得勢果陣咁撚串，一到失勢就縮到龜頭咁都有人撐

人地只係認住左bonnie個樣喎

潮偉都唔認
大家姐又唔知佢係

希望Bonnie白返果陣你地會鍾意

特工

呢樣真
大家姐蒙上不白之冤

我指Bonnie以"七把叉"名義復出

我係話點解大家姐唔認得，唔係話記得佢個樣咩

仲夠薑用人地個名啊?

咪玩啦

i mean bonnie被編劇出賣黑化

佢有七把叉咁有料先算啦

唔記得呀

全家成日死完又復活,好刺激

點會唔計
串到咁wo

老馮唔同你計?
係大家姐咁好人先唔搞大佢

安仔真係好on9

所以先話白痴囉
作者本身大牌出版社想解約之類唔係唔合理，但如果係當紅到呢個級數既莫講話唔好得罪，應該佢提咩條件都應承先得囉

依家咁等同送走左財神，請左個無能(Bonnie)，咁都唔炒老何先奇

寫得出依集個編劇仲on9, 成件事完全唔make sense

Bonnie 應該會拜大家姐為師

你唔覺呢幅圖好有愛咩

徐樂思仲係未番生呀

開記招澄清番係最基本要求

好man呀
表面上成日串大家姐 其實內心好想保護佢
潮偉呀

所以條友都傻傻地,大家姐除左係七把叉仲要係丘海琪,
一個咁出名既作家都可以出賣,搵一條o靚妹就想取代,
仲要連大學都未畢業,邊有咁得閒成日出小說?都幾唔合理

片尾咩歌

做作家 但你偷人地個名
偷人地創意
學咩人做作家呀

呢幕大家姐由驚嚇 到堅強太耐終於有人依靠去放膽喊好正

呀藤d戲幾正

bonnie個角色不嬲賤架啦,佢唯一好係之前對朱凌凌都真係幾好,
睇死之前咪又係洗白佢,一諗起佢可能會介入安凌就想嘔,
希望編劇監製唔好搞呢d野,好令人反感

原來佢係d咁既人

明明大家姐又靚又好戲 點解當年上唔到位

當年三元都ok紅架喎

可唔可以cap 多幾張阿滕流眼淚既圖😭

之後不識時務者

頭先片尾果首咩歌名？

細細個已姐睇緊佢 明明同蔡少芬同期架喎

死係不識時務到？

以後無七把叉講啦

我覺得大家放大左啫，呢一集搞笑
其實Bonnie都係比人擺上檯

大家姐ig有張同安仔一齊伸脷嘅相
兩個都好q呀

似會

Yes

正式入熊家

汪子勁會唔會亂入埋

唔得掂多得編劇唔少
要出手挽救下安bon黨士氣

Bonnie係二奶 元配係凌凌

鐘意左師傅個仔
個佢又鐘意左自己前男友

好有愛,呢對先係真愛

係就好,收復bonnie隻妖精

不見凌凌
只見安嫂

我都係咁估 佢應該比狗咬面 所以整左容（個陣馬家個呀媽都係咁 ）然後大家姐第一次見佢已經以為潮生唔係佢老公 所以無向住呢個方面諗

但睇見潮生望住大家姐啲眼神咁有愛咁溫柔 幾時相認

個格好似幾大脾氣

可唔可以有情人終成眷屬

好想睇安仔嗌潮偉做爸爸個on9樣
加埋淩淩一家四口簡直嗚呀

Daddy

對唔住daddy 對唔住媽咪
誌起都過癮

我愛bonnie
bonnie 唔係安仔架
bonnie 係我的

睇wiki先知原來大家姐一開始諗住比江美儀做 好彩姐

江美儀 48歲
長腳蟹35歲
三妹24歲

黑絲好似有喺訪問講過佢完全唔知有件咁嘅事

最早果陣, 睇過三姨定蟹訪問, 話留咗個大家姐角色,
但所有嘢都未定, 邊個演都唔知, 角色性格故仔都未定

頒獎禮 大小姐 有女配角提名

「最佳男配角」
05 《愛‧回家之開心速遞》 馬貫東
「最佳女配角」
03 《愛‧回家之開心速遞》 林淑敏
04 《愛‧回家之開心速遞》 滕麗名

支持大小姐贏最佳女配角,冇得輸!

大小姐個角色特質本身幫到佢唔少,
但大家姐啲演技係高班啲啲,
我投大家姐
(其實兩個我都鍾意 )

大小姐同大家姐一樣好正 好難㨂

如果有情侶獎 好想投mandy博士

凌凌同安仔

我以為大家姐呢個角色係計女主角添

唔算啦 依套野根本無主角

邊個咁有心整呢段片

如果加埋琴日果集

送水輝返黎啦😍

睇下係咪大小姐落柯打救佢出越南火坑

好似一段時間 啱啱入博士Mandy坑嗰陣睇過 好正

下星期集集都好睇(冇何妖我就當好睇架喇)

星期二 大小姐同送水仔兩母子
星期三 孝心戀終於有進展
星星四 小pussy走前大家望多佢幾眼啦
星期五 凌凌心諗：好彩安仔個初吻一早比咗我

屌唔想安仔同Bonnie

又一垃圾編劇想被咒死

下星期五 bonnie 同戀母狂

我想喎

下星期五

下星期有三條感情線突飛猛進

根叔你個孫新抱

下星期只對Ivan嗰集有興趣

bonnie肯死撚開未

我要安凌呀

angel方加

唔想睇呢個部門

忌才

邵佩詩把聲即刻變成唔係雞仔聲

抽插留比我

如果唔係有大小姐 我都唔係太想睇今集

大小姐 送水輝

得送水輝 同IT狗想睇
其他人就聽日唔做都唔可惜

何妖即係邊個

下禮拜好精彩

屌台慶口號

小pussy其實幾正

班人都On9

佢地gg

唔洗扮雞仔聲即刻唔同哂

呢堆人真係...炒哂啦

裝cam啦
炒9晒佢地啦

傻西

On9

最抵炒就係豹叔

炒哂佢地就啱嘅

真係抵炒

炒晒佢地啦

大小姐型撚到

好似違反私穩隱條例。

大小姐又反cup

豹叔個死廢老炒9佢啦 成日攞經驗壓人，但係廢既

大小姐對眼好靚

阿蟹呢今日

無尋寶圖 就會無左輝輝

群姐究竟前前後後收左佢地幾多錢

大小姐把聲
病左

呢個理由好on9

大小姐 不過聽佢把聲好似鼻塞

keep到先講野

每個月都多幾千蚊用

算吧啦

呀豬呀狗都拎半包野上黎話要退,仲洗做生意

有豹哥乜都收哂皮

執柒左佢啦

呢個動作 台慶動仔黎

好撚on9牙佢地

仲以為等佢地繼續人心惶惶多陣 先話佢地知有花紅
宜家咁早知仲唔hea夠佢咩

+1

Julia

哇TVB Julia

下星期五屌編劇老母

version幾

Detail?

不了 我鍾意安邦

安邦

Bonnie真心正過Venus

你就係編劇

臭雞

記住星期五編劇個名

Venus好似比tvb棄左
連班後生演員都好似係

其實咩事

唔鐘意Venus

屙屎屙耐左趕唔切 上網睇番先

個垃圾編劇想寫bonnie同安仔一齊,真係痴孖根

凌凌同安仔幾時錫咗？

不了 食兄弟舊菜

唔係喎 今日見judy ig好似見佢拎住愛回家既劇本

Btw who is何妖

小pussy又咩事

除非講佢搶安仔
如果唔係都應該無咩重要戲份

如果我係編劇一定加埋venus玩
四角戀
有heshe hehe sheshe

輸在射精前

安仔同bonnie一齊之後搶bonnie

bonnie同安仔一齊唔單止嘔心,仲好撚老土,
朱凌凌同bonnie分手就係因為安仔,
安仔其實係bonnie既情敵,而家又拉埋一齊,
屌你而家拍真情定溏心風暴呢d老土劇呀?
愛回家之所以受歡迎就係唔老土,
而家又玩埋d老土到爆既劇情,關係七國咁亂,
真係好嬲,同venus一齊都冇咁嬲,
仲要bonnie個角色咁q賤格,連老友都可以出賣,
根本就配唔上心地善良既安仔,邊個編劇編佢地一齊,
真係要打十萬大板!!!

因愛成恨呀
屌 仲有七把叉個到！！

何艷娟，之前尋寶圖條女

三太個女
真心唔識

垃圾又樣衰

應該係想後續搞果啲婆媳糾紛劇情
老土到

一齊左安仔點對住朱凌凌
佢咁有義氣
性格完全唔連戲

咪就係,而家玩愛回家之野蠻奶奶咩?
真係唔想愛回家老土膠化

識揀一定揀媽咪

停一停先
安ven都好過安邦

就係咁先想睇 到時安仔同bonnie一齊左之後
上安仔屋企到又見到凌凌 應該會幾正

好心你地唔好咁盟塞

yes 支持安邦

Venus點算

棄左唔寫

實有嘅 冇播出街啫,
你估佢哋咁純情淨係拖手壁咚咩

唔知做乜要走,
依兩日拍埋最後一場

Bonnie好撚賤仲係兄弟個ex
如果安仔一定有女友
我寧願編劇再寫個新角色出嚟
唉屌好心tvb咪咁老撚土啦
由得安淩曖曖昧昧派下膠咪好囉

Bonnie同安仔瘋狂接吻

可能大家睇過會鍾意呢，唔駛咁快落閘

我有預感下星期五果吻應該係意外錫到，搞到兩個都沉左船，有feel果隻
好浪漫啊

原來家明個角色名叫龔燁,
唔知係咪mary依幾集出trip識嘅?
睇嚟有可能做一pair喎

就咁睇佢應該唔係三太個仔,
但個姓又有個龍字,
唔知係咪化名?
以一向食字改名嘅方式嚟睇,
佢可能本身係叫龍燁(農業)化名做龔燁(工業)?

「金城安，乜係你啊，我⋯我有野想同你講
明晒！我話過要證明俾你睇男人唔係廢物
我唔係想講呢樣
咁仲有咩想講
我想講我對唔住你啊媽熊尚善
你對唔住佢，發生左咩事」
喺拉扯之間，兩個奇蹟接吻

安仔心諗:都係凌凌好錫啲

實係撞撚跌左

bonnie安仔kiss

農業,同農作物,兄妹關係
你咁既思路都好合理

Bonnie貼住城安影相，好sweet

Bonnie安仔

聽到有聲

欣欣會走？

金城安要同bonnie一齊
朱玲玲要同安仔老母拍拖!!!!!!

小pussy ig係咪話佢病左?

但Bonnie同安仔之後互陰互鬥好有火花
安凌已經老夫老妻，tbb唔寫得gay好難有咩進展

朱00:你揀bonnie都唔揀我 我屌你老母

冇睇清楚佢ig，但見ivan好似呢排都有份拍

應該係咁啱走先嚟病而唔係因為病所以走啩

Bonnie條臭G咁出賣大家姐
真係同安仔一齊既話要比大家姐當佢狗咁撚先得

無所謂，最緊要佢地有情人終成眷屬

大家姐個個都撚得架啦

大家姐vsBonnie round2

我估
本身想報復00而同安仔一齊
但最後真係愛上左安仔果份傻真
諗起都好正

好想知之後博士同mandy係咪堅分手

仲以為心如會同Terry
Terry性格真係好好

好懷念八時果時既terry都可以溝到女
依家太子爺反而未得米

之前有個訪問話Terry熊心如關係會有改變
希望係真

睇預告博士gel起左個頭
係咪為左mandy以後都會gel起

我希望Mandy只係一個好男友陪訓員，將博士裡裡外外執正後就可以包裝出貨俾Mary。

你呢啲咩心地

Mary博士

觀點與角度，我只覺得博士Mary先係真正兩情相悅，同埋Mandy一直以來以愛之名使嘅手段我好難認同，由假扮女友、使計趕走情敵到要求博士聽自己意見，你鍾意就覺得佢爭取幸福冇錯，但在我看來，手段一層一層攻到核心，實在有啲恐怖，好似睇緊宮心計，奸妃點樣一步一步埋皇帝身。Mary唔見得好，但Mandy呢個角色實在得不到我歡心。

新post

使乜培訓啊
對住Mary 博士實係完美男友

負皮mandy

999

1000